有冇人部防水手機會拎去浸下佢降溫???

睇過市面上D咩撚野降手機溫風扇、冰貼個D都好似冇咩用
部手機試過打機打到過熱自動閂機
如果部手機防水你地會唔會拎去浸下佢降溫
好似RAZER PHONE 2 IP67
IP11 IP68

利申:我部機唔防水

會差唔到電

有試過
同埋間唔中會洗下機

唔浸到充電位就得

點解唔會

以前用sony x performance
完全防水加金屬機背，熱得滯就擺落水龍頭噴下水，得咗
用咗三年幾都相安無事
最後唔小心成部跌咗落海，執返嚟晾一個禮拜着返，得咗
不過已經趁入水嗰陣換咗第二部

用左一年就lag到仆街

點解？

因為我覺得呢個想法都幾瘋狂
唔知有冇人做

洗下都乾淨啲

沖水是常識

冰袋就On9
飲可樂都會出水啦
你想部機入面出水？

幾個月前部手機熱到傻左
之後扔左落海到浸左2日
拎番上黎就好番曬

我會寄去北極過一過冷河

放係小妹個口降下溫

又長又大放唔放得落?

會呀 電話都係防水
打機打到咁上下/定時就去洗下佢，有時沖涼都攞埋入去沖
一黎乾淨啲，二黎降溫
可以買個叉電位嘅防水塞/洗完第二日先叉電
再唔係就用無線叉電

以前用Moto defy
條白邊污糟就用水沖同刷刷
變返新咁白淨

試過
去camp玩水game唔記得咗部電話
擺咗係天台曬咗半個鐘 熱到辣手
然後即刻車落個水桶到降溫

玩冰火，你估電話係隻白切雞？

原本想搵雪櫃
然後記返中三physics
水降溫最快
然後就

入面產生大量水氣…無即時氧化都慢性氧化

熱就無，係最近成日去打邊爐，部機放係檯好臭，返到屋企忍唔住開水龍頭洗下佢

浸係水打機
快左順左人都精神左

我會，有時太多塵咪拎去洗手盆洗下，只不過要等啲喇叭，差電位乾哂先得，不過我媽話我癡線 我估大多數人覺得手機都係會入水

我都會
Iphone11 以為佢ip68保養會保入水
洗左4 5次之後上網search發現原來唔包